如果美欺無傷到巴塞會唔會炒蝗10粒？

最多2:1

巴塞前又無後又無 蝗full team再加個摩世一